有冇香港玩家登入到救世者之樹??

填左手機no.，但收唔到手機認證碼，係咪block香港區??
本身一路玩到

比返個ac人啦

一向保持登入，唔知點解登出左，而家入唔返